[IT人入] 大家要建立一個Fact Check Platform

即使唔係咩示威 有假消息影響社會運作都唔好 平日都可以好有用
大致個框架如下：

1. 大家可以任意報消息 由當區目擊者Upvote/Downvote 去判斷可信度

2. 有效消息來源（新聞，Fact Check Channel）嘅v有加權（即係佢一個Upvote=100個普通Upvote）

3. 設立目擊者信任值 成日upvote 流料即Ban

4. 專家可以留Comment俾個消息 同埋有加權
(拎盲搶鹽做例子，醫生等專業人士可以直接對個消息落Comment,同埋Downvote 嘅加權，防止假消息散播)

拋磚引玉，巴打們到你地。

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我冇野講

Push

唔熟IT野 有無人幫手整

即係做個似哨兵既tg gp?

類似 但係再靈活少少
但係"目擊者"嘅可信性好易被操控

fact check 一定要係信得過的人去做

用 program 太撚簡單俾中聯辦操縱．
人地晌 twitter 都可以搞到郭文貴爆料中途腰斬，你有幾多資源搞？玩死自己時都未知自己死晌邊．

可能我講得唔清楚 上面都係講係由人（目擊者）去做
用Program Fact Check (Spider Search?) 出事就梗